西環散仔俾大sir叫佢冷靜

岩岩睇rthk西環直播
個散仔同街坊嘈交
要大sir用英文先溝通到再解決件事
街坊走左之後同散仔講
"冷靜D, 我地黎唔係嘈交"
俾記者收到音

毅進仔聽唔聽到大sir英文同到鬼佬講野

紮行馬冇得旭手係燥啲㗎啦！

又要放兩個人過, 見人地有公仔又唔俾

推到有片

大sir個意思其實係話我地落黎試槍架, 嘈乜鳩呀

呢段要cut出黎 好精彩

求人教我點剪, 我唔識係fb拎

求fb剪片教學

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

lm跟進

貼條link出嚟

班高級狗開始控制唔到毅進狗

睇住班狗射唔出好爽

片 推

但係時間唔記得左sorry
係個有紋身既白背心街坊同散仔嘈

一早話啲大sir歧視散仔架喇

當佢地狗咋 難為幫弱智毅進仔仲咁聽話

(示意)
白衫大sir：向前行！

散仔：

咪一樣
D白衫都係唔識控制情緒架啦

係呀
呢個po係7成笑毅進
3成笑黑警

有冇片

有無fb link?

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

笨柒毅進佬 得不到分數

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

推

求片

散仔: we are not background ar

We are working ar

好ON9 個散仔問居民住邊, 個居民答左佢, 就問埋住幾樓
居民緊係唔比, 話佢要黎做乜
個散仔: 得啦, 而家唔洗講啦. 我懷疑你地係示威者

毅進仔永遠都最撚多聲氣
同個林志偉一鳩樣

條燥狂警渣 50743 葉劍輝

依加藍衫散仔狗仲勁撚過啲白衫狗呀

聲大大 又有炮

個sir大係咁多日黎第1日識英文既

片

等睇片

we are working ar

要完左直播先搵到

除拖鞋去隻狗面前俾佢睇都唔信
問完住咩街幾多號 仲要人答住幾樓

咁要完左先得

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

Sor 㩒錯負皮

毅進仔

等片既入黎撚鳩踢5毛啦

大sir: shut up and be background la
散仔：

其實.....邊個系大sir

諗起之前旺角
譚文豪同個白衫講野
後面班人百鳩幾把聲
個白衫講極都講唔到
好心啦 你班撚樣圍內都冇大冇細
人地講就咪撚講啦

谷住谷住
有機會實爆

用mac錄screen la

16:30開始
惡撚到 我話呢到唔過得就唔過得
最後成班咪又係要俾人過

紋身CHING一句 同緊大SIR講野 你唔好出聲
隻狗又真係收哂皮

rthk先收到音sosad

[red]WE ARE NOT BACKGROUND AR[/red]

蘇劍輝 50743 高級警員

大Sir 頭盔做咩貼白色野擋住分隊號碼...

一開頭個個串過馬撚，住幾多樓都要答佢佢都on9

黎殺人同呃ot

快撚啲搞埋藍絲廢老區
比佢地感受返屋企既自由都無

鬼佬講野你又唔識聽 大sir 講野你又唔聽
想點啊垃圾警狗？

散仔做野唔使大SIR教

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

Condom仔想威下

毅進狗緊係聽志偉講啦

散仔做野唔洗大sir教。

盡量啦都要搭車㗎。

不分化
警察除外

你老味個有口音嘅阿叔點解咁快過得

答左幾多樓

呢個SIP都好冷靜下，唔似得元朗屌師奶隻癲狗

6:17:00 開始

真係咁多個月黎冷靜既警察

講真呢班算冷靜 仲肯比你過

見到尋晚黃大仙咁樣仲唔識做咩

見到水街有速龍

西環多臥虎藏龍, 容乜易面前那個係解放軍的猛人.
拾下拾下既毅進仔點敢叫佢去守西環

而家咪有隻拾下拾下問人住邊又問人幾樓比人屌囉

仲要成日玩大sir英文差
人地用英文就收皮

大sir就識野, 條靚仔咁拎兇, 都唔知咩料. 唔好得罪佢.